{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 뮤즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、ペンションに予め連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってはペットが入室できる場合もありますし、拒否する場合もあります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設毀損や紛失の場合、宿泊客が責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具は持ち込みが禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、喫煙は指定された場所で行う必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟で他の利用客に被害を与えることはできません。 リアルタイム予約の場合、重複予約の可能性があり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約特典としては禁煙客室とバーベキュー場、駐車可能などがあります。 海水浴場や体験干潟が近くにあり、安眠島の高南に位置し、海釣りや子供と一緒に座台釣りができます。 また、貝塚博物館が700メートル以内にあり、子供たちと一緒に石鹸作り、貝のネックレス作り、水槽作りなどの体験を無料で行うことができます。 ブルーベリー狩り体験や木材体験館も近くにあり、木工芸品を作ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊できる場合もありますが、拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所で喫煙を行ってください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、娯楽や飲酒、放歌高吟で他の利用客に被害を与えることはできません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、重複予約が起こった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定で料金が正しくない場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金が正しくない場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としては、禁煙客室やバーベキュー場、駐車場の利用などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くには海水浴場や体験干潟があり、安眠島の高南に位置しています。海釣りや座台釣りなどが楽しめます。また、700メートル以内には貝塚博物館があり、子供たちと一緒に石鹸作りや貝のネックレス作り、水槽作りなどの体験が無料でできます。さらに、ブルーベリー狩り体験や木材体験館も近くにあり、木工芸品を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 629
    }
}